特朗普:已安排G20峰會上與習近平會談

美國總統特朗普表示，已經安排好於本月底在日本舉行的二十國集團(G20)峰會上，與中國國家主席習近平會談，認為會發生有趣的事，拭目以待。

特朗普早前接受財經頻道CNBC訪問時威脅，如果在G20峰會上，未能與習近平達成貿易協議，美國將對中國實施新一輪關稅措施，亦即意味着華府仍有可能對餘下3000億美元中國貨，加徵25%關稅。

特朗普又強調，自己與習近平有良好的關係，而中方其實亦希望能達成貿易協議。

成日靠外交部講,真係想聽係雜種講出口

g20 撚狗示意圖

反枱

通商寬衣